我無銀行戶口係咪無得返part time打工

我想申請銀行戶口但職員一口拒絕左我

唔好成日po on9仔啦屌

我都係想幫佢youtube賺D生活費渣

點解拒絕先?btw唔想教佢

唔多信，黃之峰都開到公司戶口啦

利申，做過銀行

強姦犯仲危險過政治犯(已經feel到團火開始返來，準備變返食屎狗模式)